呀婆賣280蚊隻田雞買完佢話唔食得

話說同家人去街市買餸
好多人圍住檔呀婆即劏田雞 有個紙皮牌寫住"田蛙仔"插係發泡膠箱度
唔知點解佢抽起左三隻問有冇人認領先 好似三隻都唔同花紋 有一隻仲突別漲
我已經覺得唔妥 但老豆好快就認領左一隻
另外有兩家人都認左 其中有兩個係十七八歲繞哂手既後生仔
呀婆劏完就問 "呢隻邊個架?"
老豆舉手諗住埋去俾錢
屌你老母280蚊一隻田雞 都算
佢話"拿揀過啦 呢隻唔食得"
我心諗做乜鳩 而加先講唔食得?
跟住我行埋去鬧呀婆 "嘩你咁樣逼人買多隻 兩隻就580蚊咁你咪好好賺?!"大家唔好咁在意我當時心算fail 呀婆唔出聲望住我
跟住我同埋果兩個後生仔報警
咁黑警當然唔受理 搵食環就唔聽電話
我同呀婆講 "你違反左商品說明條例 死緊喇你 黑警唔理 我就擺你上高登" (sorry講慣高登一時改唔到口 大家手下留情)
見呀婆繼續縮係地下望住我
我問佢 "你知唔知咩係高登呀?"
佢話唔知 我就解釋俾佢聽 解完我就轉身走人
呀婆終於開口講"我都冇說明到 算唔算冇違反商品說明條例呀?"
我頭也不回咁走左
雖然係發夢 但始終應承左呀婆會擺佢上黎
所以開po

下…？

戇鳩鳩 你係咪生食田雞黎

渣ga

我俾一個趣

??????

睇標題我以爲係改歌詞 仲諗緊改咗邊首歌

我睇左d咩

Sorry

你覺得你打既野好好笑?

3.5/10
係幾有心機

吓

雖然ON9 但至少笑左一聲出黎

我知唔好笑 係度講聲sorry
呢個係我琴晚發既夢黎
但話左要擺上黎所以

樓主好廢

1999

對唔住 你打乜鳩呢請問

哇，哩個年頭 1999 keep 到哩個水準都算唔話得

唔爭氣咁笑左

扮返去隔離登好似好D

黑人問號

劣質潮文

做乜鳩

唔好食田雞 個做餐廳老闆既朋友同我講既

有人想知要講

2 x $280 = $580

btw 280蚊 一隻田雞？

都話發夢

打完猶豫左陣po唔po出黎 因為唔好笑覺得好難受
最後邀請大家陪我一齊難受

吓唔係吖 我覺得幾好笑

有潮文質素

評已正
連登需要更多樓主呢類富有想像力和創造力啲藝術家

性暗示

1Q 280

280 x 2 = 580???????
睇撚到r晒頭
樓主你究竟想講咩

你呢句又up乜鳩

我睇完隔左1分鐘先明，睇黎我應該退步左

正已評

Sorry我自己唔明邊度1999 改進唔到

樓主發夢嘅思路唔太清晰
有待改進